相愛卻不能愛 可能係世界上最遠但又最近嘅距離

唔知各位巴絲有冇相同嘅經歷
因認識而分開
親手解決個種無能為力嘅感覺 已經唔識去形容
我相信 嗰個人 依舊係你同妳心目中 佔有一席

唉

去到嗰個地步 唔到你唔面對現實

揾你呀媽洗碗對手套頂住先

same
一齊5年
話唔想再見

以前都以為呢d 情況係9up 多
經歷過後先明真係有

錯的時間 不過唔知係咪錯的人

唉 天意 但我諗你都唔會覺得後悔有佢嘅出現

仲成日以為2個人相愛就夠 但錯撚晒

只能夠話天意弄人...

有啲人事錯過左 做乜點努力都回不去 變了

成日以為呢啲野係鳩up
就算有都唔會發生自己身上
但係當發生左就知 真係好撚心痛
遺憾可惜 慘過唔愛一萬倍

我唔想咁啊

岩岩比人用同一個原因飛

想死

一去不回....一旦變左 就點追都追唔返嚟

個種無力嘅心痛 唔係一般分手嘅痛

即使你知道係咁 但你依舊相行到最後

收皮啦